{
  "mods": [
    {
      "id": 1745617994294,
      "name": "scToti"
    },
    {
      "id": 1745617994295,
      "name": "leon_w1109"
    },
    {
      "id": 1745617994296,
      "name": "BattlePig78"
    },
    {
      "id": 1745617994297,
      "name": "Socki üòµ‚Äçüí´"
    },
    {
      "id": 1745617994298,
      "name": "vGregor"
    },
    {
      "id": 1745617994299,
      "name": "LetsAndrin14e"
    }
  ],
  "hints": [
    {
      "id": 1745617994294,
      "modId": 1745617994294,
      "question": "meistgespieltes Game? ",
      "answer": "Fortnite",
      "design": 5,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617994296,
      "modId": 1745617994294,
      "question": "Schon mal gebannt worden in einem Chat? üòè (in welchem)",
      "answer": "Will ich keine Auskunft geben",
      "design": 4,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617994297,
      "modId": 1745617994294,
      "question": "Gruselige Story (DogLookingSussyAndCold)",
      "answer": "Hab keine",
      "design": 2,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617994298,
      "modId": 1745617994294,
      "question": "Letztes Bild auf dem Handy (link)",
      "answer": "Digga ich w√ºrde mich Face leaken wenn ich das mache",
      "design": 2,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617994299,
      "modId": 1745617994294,
      "question": "meme/bild das dich am besten beschreibt (link)",
      "answer": "Keine Ahnung (zu faul um herrauszusuchen)",
      "design": 4,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617994300,
      "modId": 1745617994294,
      "question": "Letzte versendete Dc Naricht (optional an wen) (link)",
      "answer": "ich sag nur an wen (cassy) ",
      "design": 2,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617994301,
      "modId": 1745617994294,
      "question": "lieblingsemoji",
      "answer": "üòç",
      "design": 1,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617994302,
      "modId": 1745617994294,
      "question": "zuletzt geclipter clip (link)",
      "answer": "ein clip bei Gregor wenn du sp√§ter gucken willst ( https://www.twitch.tv/vgregor/clip/TriumphantAuspiciousAardvarkSquadGoals-Ma0GGGc4uAYdV0Nv )",
      "design": 1,
      "isImage": true
    },
    {
      "id": 1745617994303,
      "modId": 1745617994294,
      "question": "Stunden Schlaf pro Nacht (in Stunden)",
      "answer": "6-9-12",
      "design": 2,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617994304,
      "modId": 1745617994294,
      "question": "Freaky Story ü§®",
      "answer": "Ja keiner ist mit mir so freaky glaub ich oder mir f√§llt einfach keine ein",
      "design": 2,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617994305,
      "modId": 1745617994294,
      "question": "Lieblingschatter",
      "answer": "Bin die Schweiz ich halte mich da raus FeelsOkayMan ",
      "design": 6,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617995294,
      "modId": 1745617994295,
      "question": "meistgespieltes Game? ",
      "answer": "minecraft",
      "design": 2,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617995296,
      "modId": 1745617994295,
      "question": "Schon mal gebannt worden in einem Chat? üòè (in welchem)",
      "answer": "fast bei hugo... und bei paar hurens√∂hnen ",
      "design": 4,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617995297,
      "modId": 1745617994295,
      "question": "Gruselige Story (DogLookingSussyAndCold)",
      "answer": "damals mit paul und einer anderen person bis 5 uhr nachts horrorfilme geguckt, dann ins bett gegangen und irgendwelche ger√§usche geh√∂rt",
      "design": 4,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617995298,
      "modId": 1745617994295,
      "question": "Letztes Bild auf dem Handy (link)",
      "answer": "lieber nicht ",
      "design": 4,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617995300,
      "modId": 1745617994295,
      "question": "Letzte versendete Dc Naricht (optional an wen) (link)",
      "answer": "das emote Alright in eine gruppe",
      "design": 2,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617995301,
      "modId": 1745617994295,
      "question": "lieblingsemoji",
      "answer": "üôè",
      "design": 1,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617995303,
      "modId": 1745617994295,
      "question": "Stunden Schlaf pro Nacht (in Stunden)",
      "answer": "ferien 10 schule 6-3",
      "design": 2,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617995305,
      "modId": 1745617994295,
      "question": "Lieblingschatter",
      "answer": "mikaator, so ein unfassbar guter chatter und auch eine wundervolle person. absolut gerechtfertigt, dass er auch die supporter rolle im letshugotv discord bekommen hat",
      "design": 2,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617996294,
      "modId": 1745617994296,
      "question": "meistgespieltes Game? ",
      "answer": "minecraft ",
      "design": 6,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617996295,
      "modId": 1745617994296,
      "question": "ein Item aus einem Spiel im echten Leben haben ‚Äì welches?",
      "answer": "Elytra (aus minecraft)",
      "design": 4,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617996299,
      "modId": 1745617994296,
      "question": "meme/bild das dich am besten beschreibt (link)",
      "answer": "https://imgur.com/a/LnBlSox",
      "design": 4,
      "isImage": true
    },
    {
      "id": 1745617996300,
      "modId": 1745617994296,
      "question": "Letzte versendete Dc Naricht (optional an wen) (link)",
      "answer": "lol (an schnizelwolke)",
      "design": 6,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617996301,
      "modId": 1745617994296,
      "question": "lieblingsemoji",
      "answer": "üò≠",
      "design": 6,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617996302,
      "modId": 1745617994296,
      "question": "zuletzt geclipter clip (link)",
      "answer": "https://www.twitch.tv/letshugotv/clip/HumbleTriangularTitanKeyboardCat-H8Z1PRph_MJ6-6h8",
      "design": 3,
      "isImage": true
    },
    {
      "id": 1745617996303,
      "modId": 1745617994296,
      "question": "Stunden Schlaf pro Nacht (in Stunden)",
      "answer": "6h ",
      "design": 4,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617996305,
      "modId": 1745617994296,
      "question": "Lieblingschatter",
      "answer": "sctoti",
      "design": 2,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617997296,
      "modId": 1745617994297,
      "question": "Schon mal gebannt worden in einem Chat? üòè (in welchem)",
      "answer": "Hugo... ",
      "design": 5,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617997297,
      "modId": 1745617994297,
      "question": "Gruselige Story (DogLookingSussyAndCold)",
      "answer": "War mal im Wald laufen und dann war ein Mann hinter mir und dann schau ich nach hinten und der mann war weg ppPoof    ",
      "design": 6,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617997300,
      "modId": 1745617994297,
      "question": "Letzte versendete Dc Naricht (optional an wen) (link)",
      "answer": "WellWellWell",
      "design": 1,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617997301,
      "modId": 1745617994297,
      "question": "lieblingsemoji",
      "answer": "üò≠",
      "design": 5,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617997302,
      "modId": 1745617994297,
      "question": "zuletzt geclipter clip (link)",
      "answer": "https://www.twitch.tv/letshugotv/clip/AthleticFrigidGnatDancingBaby-IH1dx8KqAD42xhCN",
      "design": 6,
      "isImage": true
    },
    {
      "id": 1745617997303,
      "modId": 1745617994297,
      "question": "Stunden Schlaf pro Nacht (in Stunden)",
      "answer": "6-9",
      "design": 4,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617997305,
      "modId": 1745617994297,
      "question": "Lieblingschatter",
      "answer": "leon ",
      "design": 1,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617998294,
      "modId": 1745617994298,
      "question": "meistgespieltes Game? ",
      "answer": "Minecraft",
      "design": 1,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617998295,
      "modId": 1745617994298,
      "question": "ein Item aus einem Spiel im echten Leben haben ‚Äì welches?",
      "answer": "Minigun aus fortnite um alles zu beenden",
      "design": 5,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617998296,
      "modId": 1745617994298,
      "question": "Schon mal gebannt worden in einem Chat? üòè (in welchem)",
      "answer": "halb twitch de (papaplatte, faister, nooreax, felikah usw.) ",
      "design": 3,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617998297,
      "modId": 1745617994298,
      "question": "Gruselige Story (DogLookingSussyAndCold)",
      "answer": "Mein kok hihi",
      "design": 1,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617998298,
      "modId": 1745617994298,
      "question": "Letztes Bild auf dem Handy (link)",
      "answer": "https://prnt.sc/7-v2EV7ckJ_h",
      "design": 3,
      "isImage": true
    },
    {
      "id": 1745617998299,
      "modId": 1745617994298,
      "question": "meme/bild das dich am besten beschreibt (link)",
      "answer": "https://cdn.7tv.app/emote/01HTKMB7680004B0MV8TERR9A4/4x.avif",
      "design": 3,
      "isImage": true
    },
    {
      "id": 1745617998300,
      "modId": 1745617994298,
      "question": "Letzte versendete Dc Naricht (optional an wen) (link)",
      "answer": "jemand hat gefragt wie der command geht https://prnt.sc/mfjmuRPSZ-Rq",
      "design": 2,
      "isImage": true
    },
    {
      "id": 1745617998301,
      "modId": 1745617994298,
      "question": "lieblingsemoji",
      "answer": "ü•∫",
      "design": 3,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617998302,
      "modId": 1745617994298,
      "question": "zuletzt geclipter clip (link)",
      "answer": "https://www.twitch.tv/letshugotv/clip/ImpartialEnchantingSpiderOMGScoots-DnP-oN-Ak49jqqwV",
      "design": 3,
      "isImage": true
    },
    {
      "id": 1745617998303,
      "modId": 1745617994298,
      "question": "Stunden Schlaf pro Nacht (in Stunden)",
      "answer": "7h wegen ferien",
      "design": 3,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617998304,
      "modId": 1745617994298,
      "question": "Freaky Story ü§®",
      "answer": "üòâich bin freaky",
      "design": 2,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617998305,
      "modId": 1745617994298,
      "question": "Lieblingschatter",
      "answer": "alle sind gut (au√üer leon)",
      "design": 1,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617999294,
      "modId": 1745617994299,
      "question": "meistgespieltes Game? ",
      "answer": "fortnite",
      "design": 2,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617999295,
      "modId": 1745617994299,
      "question": "ein Item aus einem Spiel im echten Leben haben ‚Äì welches?",
      "answer": "chug jug",
      "design": 1,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617999296,
      "modId": 1745617994299,
      "question": "Schon mal gebannt worden in einem Chat? üòè (in welchem)",
      "answer": "Nooreax (unverdient)",
      "design": 5,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617999298,
      "modId": 1745617994299,
      "question": "Letztes Bild auf dem Handy (link)",
      "answer": "https://prnt.sc/ymDBRNHInvXF",
      "design": 2,
      "isImage": true
    },
    {
      "id": 1745617999299,
      "modId": 1745617994299,
      "question": "meme/bild das dich am besten beschreibt (link)",
      "answer": "https://prnt.sc/wLW63kVW4v_K",
      "design": 5,
      "isImage": true
    },
    {
      "id": 1745617999300,
      "modId": 1745617994299,
      "question": "Letzte versendete Dc Naricht (optional an wen) (link)",
      "answer": "Hs\" an inkeldinkel",
      "design": 5,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617999301,
      "modId": 1745617994299,
      "question": "lieblingsemoji",
      "answer": "ü¶à",
      "design": 1,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617999302,
      "modId": 1745617994299,
      "question": "zuletzt geclipter clip (link)",
      "answer": "https://www.twitch.tv/letshugotv/clip/GracefulSnappySlothPeanutButterJellyTime-pOJv_FlekH2JK8J_",
      "design": 6,
      "isImage": true
    },
    {
      "id": 1745617999303,
      "modId": 1745617994299,
      "question": "Stunden Schlaf pro Nacht (in Stunden)",
      "answer": "5",
      "design": 5,
      "isImage": false
    },
    {
      "id": 1745617999305,
      "modId": 1745617994299,
      "question": "Lieblingschatter",
      "answer": "xArda____,",
      "design": 3,
      "isImage": false
    }
  ]
}